港難當前,好心連登仔就鳩少一陣

呢個月咪撚出ON9 POST,除非你唔係香港人